我係機場員工⋯

你地一定要戴好口罩⋯機場CCTV 極多同埋高清，仲有人臉識別技術

推

如果你係搭機鐵返去嘅話
更加唔好行去有閉路電視鏡頭嘅角落頭

做乜都好，請注意保護自己容貌⋯唔好無比人起尾注⋯